好想玩番啲升LV刷怪組公會既遊戲

有冇巴打絲打介紹

亂私服

black dessert

就算有都無時間玩啦

巨商?

我都想搵哩種遊戲玩

邊到down server穩唔穩

魔獸世界

呢加個個都固定團
新手含撚都無味

龍之谷

睇到呢個po覺得自己好老
以前一放學就會9秒9衝番屋企開機

以前既online game 真係好正，刷怪刷裝
打怪升lv，搶場，開紅，公會戰
可惜以前讀緊書，唔會夠在職既80後鬥

最近都搵緊 留名

海盜王online

仲有咩

以前唔食飯去買點 仲會有一大班friend放學一齊挽

得私服

出面出親都係電話game 自動行路 自動打怪 好撚悶
之前成個公會一齊打副本 殺人 真係好好玩

吞食天地2

利申重玩一星期後厭左

美服巨商 琴日先改完版
google the great merchant

btw 我覺得到依家都未有game超越到亂/勇online.....
果種風格 同無鎖定既操作

瑪奇?

好懷念

感覺上得wow頂到，可惜我唔鍾意wow果種...

瑪奇冇得輸啦
都唔明亂果d game有咩好玩 企係到尻禁食水放技 搵個按鍵精靈已經打哂

星夢online
有私服
依家有龍頭任

tera唔計omg代理既話無敵

單機

挽你老母咩 仲話讀過書

楓之谷?

勇
今晚又電算啦

當年雲起出年獸裝玩爛曬個生態

新瑪奇

RO

saoif

鬥獸戰棋

final fantasy 14

咩名 想玩

巴打玩台勇? 自從2014年多外掛之後就無玩..依家咩環境

唔駛do咩

poe 國際服 台服而家要排隊入

黑色甜品

係呀
依然有外掛
依然課金game
但有愛

[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(13) Patch4.3 月下之華 歡迎新人加入

Dq11單機

夢之歷險

我簡約講解下而家生態

技點1lv已經可以學所有技但得一lv
傷害同效果都係愈高lv愈強
未到26x lv左右d技能都好弱

升lv好易 改左經驗值 280以下經驗值太約比舊時少三分二 跟國際服一樣經驗值 副本可以掛打

新裝比舊裝勁好多 套裝效果勁好多

依然係課金驚

有野可以問我 玩左十幾年勇/亂

邊度有得dl

私服？想玩

魔力
玩緊水藍 仲有幾多活人

刷你老味 以前邊會叫刷怪刷裝

以前龍族,亂 一大班人吹住水升LV真係好開心

呢排好有興趣想重新玩返
好耐以前玩隻終極都玩到23x
宜家重玩仲侵唔侵我玩

好想佢快啲出風之谷M
有冇人知到底幾時出

而家死剩比較多人玩既公會副本game應該係eso?

有啲想玩國際服

邊個私服多人玩？

玩幾日咪又係想掛機 那有時間

系

呢期玩返水藍魔力 都幾多人

以前直頭冇一個詞去形容呢種行為
最接近應該係打寶

里洞+++

國際服啲公式唔同 台服依家無乜外掛 但真係要用啲錢買裝先玩得順手

有冇多少少資料？想搵返好耐

打你老母寶咩
洗任洗裝洗怪咪姐係依加刷囉
00後就死埋一二邊啦

我係你就今晚玩番啦

而家好多活動 掛點名有好多野送

而家仲要有400%經驗加成

再者三校可以組隊升lv 我都mr
可以帶下你

但係聽聞國際服未算太倚賴課金
應該易生存啲

有興趣，巴打個私服叫咩名

Btw星夢同eso係我玩得最長同最勁既驚
不過已經執曬

+1 好想玩返

大把正game無鎖定啦

挽你老母塊爛西咩挽

以前邊有咁多港服，玩得基本上都係台服嚟
唔講打寶講咩？
btw, 唔係00後

傻嫁咩 以前先多港服 08年前根本就係港服既世界
依加香港無人玩咪得翻台服國際服

刷裝sor

23號有個私服出
有興趣可以一齊

玩幾隻都係台服 仙境、巨商、彩冒、寵物王、希望
真係未見過人講洗裝 玩港服OnlineGame都少見洗裝呢隻字，不過都唔記得係點講

仿真亂 無變態野 5倍經 暫時會開到150LV 詳情可以自己睇

邊個私多人玩？

我岩岩玩20lv

睇我上面留言

其實我覺得大家只不過掛住果種細個唔洗做野
自由自在 時間多到hea既回憶姐
有朋友一齊係online game到
到家陣要做野 邊有咁多時間
放工番到屋企都7點
上線睇二集劇
食個飯
12點
天朝番9點 唔訓唔得

舊時一日一online game

你未見過唔代表無

LM 星夢私服

洗裝多數有BUG 先叫洗裝 多數咪刷裝 打寶

我冇話冇 我話少見
起晒鋼做咩啫

其實有無人玩過ECO online
真係相認唔到

ro仙境傳說

The elder scrolls online
近排改版 一直有新血

gw2

poe今季好玩

記得玩國際服

多謝解答先 但一開始可以點哂所有技
咁咪無左以前果個咩階段就用咩技升lv既層次...
以前會好期待升到幾多lv有新技用 依家個個淨係揀最好用果d技....

始終都冇番種感覺 唔中意佢個服用技能出經驗

想玩星夢私服！咩名

以前玩開艾爾之光 前派down返發現極冷清

PC?

晴空三國(手遊黎)

龍族部機廢少少都打唔掂
國戰邊戰

有冇巴打玩過夢之傳說... 無限轉job 細個一放學跑去網吧玩 不過而家好似收左皮

笑4
咁就叫起曬鋼

有興，今晚就玩返
對拳同劍有愛 師兄有無建議？

同意，樓上懶獨特果位巴打唔好出黎扮清高啦

鬥格 變身最op
其他職都玩得啦而家
隻隻職都有強打 咒印 而家都ok平衡
當然仲有d on9職 精忍 力魔呢d

台灣版?

求星夢私服

細個因為有新鮮感而且多數有港服先唔悶
重點係多時間
依家叫我重複打怪半個鐘應該恰眼訓

唔會有

搞鬼online

鬥格？即係力精格？
果陣玩勇係敏忍屈晒機果期

黑沙囉

古惑仔1/無間道

好想玩返點解冇私服

上面有人話有

btw師兄咩校？我今晚玩
有公會？

楓之谷

以前仆番去打天龍打黃易

熱血巨商（巨商私服）
主打無外掛 歡迎你加入

有冇detail

長期500%經 有活動會有700% 掉實率有加成
依家玩番差唔多，就黎一週年活動
極大部分香港玩家，有小部分大陸/台灣
我都係睇youtube見人可以無課金有天王就吸引左我去玩

因為多左個新版本RO 得二轉 玩陷阱獵好似都OK

新手岩岩開始玩

其實依家重有冇 無三轉嘅RO私服 覺得最好玩嘅係進階二轉嗰期
好耐之前玩過冰之戀人

我果個打交公會黎
怕你入左日日被人亂點亂到lv都升唔到
btw 玄校有個香港公會

龍之谷m

天堂2

以前玩過正服好多年
近排想重拾返 所以玩私服 "飛越天堂2"

私服真係無乜留意 但應該仲有 可能係台灣 新馬個啲地方有人開

𠵱家轉咗代理

有冇名or link

手機版都摺埋

年獸到後期都唔夠黑龍做

原來你話得二轉係正服嚟
我以為唔會有得二轉嘅正服所以先咁問咋

挽你老母

官服黎 台服應該出左進階二轉
依家叫RO:起源

漂流

唔緊要 今晚開玄校玩先
鬥格係咩黎？

墨香

Search 星夢online官網
要入RC群

手機版仲未出世喎清

我記得兩三年前出過隻，又係叫楓之谷架喎 ，我仲down落黎玩過幾日

依加剩係出電話game全部係到掛機自動打 電腦無晒呢類game出

仲記得以前小學玩星夢玩法師
辛辛苦苦升到38lv就係為咗學血色月蝕
啲童年回憶返晒嚟

上古世紀
每日都會有人一齊打世界boss，打副本，刷怪拎素材練武器，同埋打敵對勢力
仲有隨時都可以自由轉職
P.s.一開始嘅時候要揀一邊勢力然後永遠都冇得轉，個人覺得東大陸勁啲因為好多時世界戰爭都係我哋贏

依家仲有無外掛 我得隻215精槍 4年前仲係打緊51f 90f升lv....

+10蒼槍 雙攻邪之天係咪已經無用
好似仲有d永久加跑速時裝

解壓縮要密碼但冇畀密碼

你玩嗰隻應該係口袋楓之谷,啲畫面好流
呢隻係正版驚,還原度好高

同埋夢之樂章...

邊到有私服？
不過好似出左年裝之後就開始on99

但係我又想玩三轉
RO真係好難賺錢 成日逼鳩你課金

好懷念當年隻ro
職業又多 地圖又多
仲要各職業都各有所長
岩岩出2轉果陣最正

香港好難玩 打到好野都難賣返做港幣 又無8591
要投資返幾千先有得玩

吞食天地

留名，好期待玩返

之前玩返覺得隻game 好lag

而家d電話game雖然有 但好垃圾
已經搵唔返個種感覺

百變

悶撚到PK，入完張月卡玩左一排又無玩
都無所謂香港人公會，太散
升級依家都辛苦，升到110都已經好攰

師兄宜家係咪得"異界"一個ser?

吞2 好想玩
次次都玩唔夠幾日都棄
但每次都課金 幾日都課

玩左差唔多5-6年 由初中玩到依加 間唔中玩下 不過真係好燒錢

ZXCV

同翻第二份工無分別 垃圾game

zx zc zxc

318
3D

亂高立開始玩..
果時先小四 力刀玩到100lv已經中五頭
然後過檔神田玩重拳玩到中一
星期三六打電算 ...
到中三出山崎又重玩敏劍玩撚到on99咁...
唉 好懷念

google search 星際之門

因為係星空之門同星夢結合
所以互有特色出現

手機GAME可以玩KING'S RAID

應該幾岩樓主要求

呢幾日同班FD岩岩玩 全部人沉迷哂

首先係有外掛既
(但每一個玩家都用外掛升 我地叫呢樣野為掛打 因為唔使手動升 可以afk做第二d野 或者夜晚掛天光）

第二 215精槍已經冇咩用啦 上次大改版精槍被打入冷宮
而215只不過係好低既lv數 升到215太約係一日唔使既事

新裝過舊裝太多

可以試下跳坑過黎FF14, 玩法相近但人設畫面都日系好多
國際服日本人居多, 都有純香港人公會 唔識日文都玩到

係月費 定成隻game買

瑪奇
主線任務嘅故事好正

2014玩到101 lv 好多人都退曬
近排好想玩返 但又變到好唔熟悉咁

王者榮耀

想知咩私服

細個玩晴空物語果啲好開心...

Warframe
Dragon dogma online

吞食天地2

黑沙

台服武林群俠傳

買斷制 買完終身有 啲資料片可買可唔買 玩到咁上下覺得上曬癮就可以買

無人叫你玩

Ro起源 有冇人有打

睇左幾頁好似唔見有人講夢之歷險
呢隻畫風靚 又好玩 細個沉迷左好耐
而家港服未執 但已經接近死城咁
玩緊US ser,不過人都開始少

TERA online 正服未執 高質mmorpg

龍族既2.5D 遊戲玩法
鸁其他online game 9條街啦

希望戀曲

宜家格鬥都係力精格最大路？

前面講星夢online
有冇得玩返星空之門

力敏格

龍族私服

吞二無咁好玩

先力格上路 後期修敏？

以前吞1要比月費 個時仲係學生
冇錢比 玩左一陣就冇玩

Camelot unchained

差d唔記得講
而家有a mode同b mode
for你升lv同打交用
所以你而家亂點都得
升到上去可以用b mode重點一次打交

彩虹島online

嘩呢個係咩黎 真係完全唔知 sorry
a mode b mode係點技能既時候用？

最想玩童話 石路時代同征服online

熱血巨商 香港私服

挽你老母臭閪咩，字都未撚識打

第一隻玩嘅呢類online game係台服曙光2
今年8月執了

岩岩搵到 星夢 藍貓 私服

彩虹冒險

姐係俾你點兩次技能點同屬性點
第一次 a mode你可以加太多力點錯左
可以係b mode重新點過 唔使食e水

仙境傳說先係真係online game始祖
系統多元化 卡片系統 職業系統

明白 咁b mode就升到上去隨時用得？

Gameone

跑online

彩虹冒險 私服 不過我棄左

Toram Online

夢歷

武林群俠傳online

年獸裝

1 lv已經用得
你開左人俾個id 黎

依隻真係經典
個陣為左隻華雄儲左好耐真天師符
仲有打團戰打董卓打章魚

好懷念吞2
整到條紫龍好興奮

首bgm好正

用巨劍刷怪

明白
今晚開完就係度留id
大約11點左右

手機版ro

多數用洗經=刷怪之類既野
洗裝刷裝都好少聽；叫洗副本/打料/打素材？
其實有乜鳩所謂；知講咩咪得

我個年代係刷裝

副本就都係用刷字

唔好咁執著啦；個個叫法唔同；啲隊友知你講緊乜咪得

總之一定唔會係咩春打寶

呢個真...
台灣人/大陸人講？

天外

Dead Frontier 2
31 August 2018 release

黃河開紅亂殺人真係好爽

星夢！ 好撚正 啲音樂

開個ac都麻鳩煩過人

有冇天龍八部

發現人大左心態變左，而家就算有時間玩都淨係想自己一個慢慢打上去
唔係好想周圍識人同人組隊入公會，驚麻煩到人

玩過呀
其實每次個啲OLG懷舊post都好多人講eco

隻game生態搞彎左
你有武器有裝有+11 (而家好似唔係+11)
所有副本都係出技 出技 啪水 出技
你無
你啪晒幾set全水先打得贏啲新城同新怪

好好笑咩? 好幽默咩??? 屌你老母

唔係呀，前幾日手痕想睇下變成點，
天空之夢ser個村仲有勁撚多人係到企街
不過後尾聽人講返都係係到放裝，放埋就走人

我都係玩台服
早兩日見到話要執，竟然比我搵得返個ac入去

真心岩岩開始玩，點解你覺得我亂講

赤星爆炸

天龍

天龍八部

太耐冇開 點麻煩法

Mon Hunt?

魔獸世界8月出新版
準備到時玩返

有無link

星空之門 登入畫面

我想玩幻想學園 石器時代 夢幻古龍呢類回合制 唔知仲有冇

半掛機回合制玩

好記得個BGM, 好想玩返
重記得嗰時有把天馬劍，初頭用高攻到仆街

另外最想玩返嘅OnlineGame係寵物王
可惜已經徹底消失咗

有啲煩 要down rc入群

我第一隻online game

呢隻個介面同新個隻魔力一樣

升得好慢

有無ECO online 私服link 真係JJ插沙
搵極都搵唔啱

第一隻玩既online game係石器時代
同老豆一齊玩 唔食飯都要買點

然後就古龍群俠傳 果時仲成日去7仔/OK買碟抽野

再之後就RO 扮人妖 呃台狗

以前既game 都唔係 做任鳩禁升lv
係組隊一齊打怪升lv

開左 玄校 0ser
id: 豆腐拓海

想問藍貓星夢個RC ID係乜
搵唔到

自己搵了

上古卷軸online

其實後期d泡茶副本game已經好撚無聊啦 我都廢事當果d係online game
諗起以前玩古龍 打親d幫戰閒閒地幾百人
果時有間網吧 成間都係我地公會d人
幾十人係間網吧到打幫戰 仲要打贏ser第一幫 成班興奮到痴左線

泡菜

無分咩版 三個ser互通

但感覺台灣人多過香港人

櫻ser最多人
另外兩個可能有人會去解任掛料等等

開番黎玩啦。遲下有灰熊應該有番啲回鍋

我都係9x可以一齊升lv

亂,RO同海盜王私服都玩唔少
但我一路都好想搵星空幻想私服
有冇巴打玩過呢隻?

會呀 我係論壇台灣果邊搵緊人一齊玩
應該會開個族 識下台妹咁

MMO最好玩之處係識朋友

Ro 正服
波利歡迎你

guild wars 2 仍然高質
不過全英文

黑色陰謀

Trailer入面大部分都係實game畫面
有興趣可以入上古post交流，有香港公會

乜呢隻game真係差到完全冇人有興趣?

彈彈堂

而家有人玩既都係偏懷舊風/舊驚/私服

ONLINE GAME已死

有 以前好鐘意玩
夢之傳說-》唔記得咩名-〉仙境傳說
出咗三次 三次都有玩

開左個tg group有新人有舊人
巴打可以入黎吹下水

果陣岩岩出d副本個個都有d難度
又可以無限刷果d可以收藏既飾品定乜
後來封頂打10人難度又更高
好有wow 既feel
果陣人多 又易組隊真係好玩
不過之後就

私服識搞仲好揾

好多正服失衡就步向滅亡

夢之歷險世界No.1

想玩番三小俠/永恆冒險

識玩

Warframe

好想玩返天外
呢加係咪唔會再出新ser
記得之前每到暑假都出一個新ser

魔力寶貝

好想玩返星夢

天堂2

poe

卡巴拉島,
FB打卡巴拉島

呢到有冇人玩過天方夜譚

天外
瑪奇
Ge online
Tera
無左果種動力

原來天外Online未執

pso2

乜星夢有私服解決到死SER呢個問題咩
一日未解決都唔洗玩 無限複裝

死SER解決唔到 但係解決左複製
斬腳趾避沙蟲
遊戲內不能丟棄裝備道貝 不能交易
交易透過網頁系統進行

有興趣可以去睇下

希望
童話
戀愛盒子

第一隻玩係星夢
但玩得最耐最比心機係伊希歐之夢
好懷念啊

Albion online

依家仲玩緊，仲keep住有大更新

聽日有隻亂私服開SER有無人玩?

睇完呢個post去去down返 POE來玩

I mean台服新ser

有無巴打一齊玩翻星夢？
藍貓私服好似玩到

執淨台服
天外出英石搞死自己

升lv刷怪就無 不過組公會就唔會令你失望 巴打試唔試下玩九陰真經

咁多頁都無講過 神之領域 (最舊每月版本)

人生打機打到唔讀書就係佢

你唔係想玩番d game 你係想搵番d 回憶

真係好想玩返星夢 當時真係好開心 又多人玩 同朋友一齊排隊買399 如果官方肯出返online版就好 點知死都要出手遊版 唉 其實肯出點會冇人課金呢

瑪奇英雄傳

畫質算ok

又有得刷刷刷

唔夠3日你就唔想玩

之前一直都好想玩番幸福
結果重出果陣玩左陣唔知有咩好玩

天翼

童話

利申玩緊私服

夢之歷險
港澳服天空之夢依然仲係好多人
2000fun交易post長期第一位
啲物價由幾千港幣到幾萬港幣都一直有交易
每件裝備都係獨一無二 打到件屈機既就賣到好貴
童年回憶

之前玩過一個私服 好快執左粒

星空之門係靠技出經？
私服個靠技出經好核突

得gw2 ff14 黑沙 上古 呢四隻ol game 有質素dd

有就有呢類型既game
但已經無幾多人玩

呢類型我以前玩 天1 天2
1000幾人圍一條龍
無人數屏障個d垃圾系統
係當年個網絡屎有遺憾

而家近似d既就玩黑色沙漠

好掛住升lv地獄，打到訓著左一陣，醒返再打過，無限輪迴

Diablo 3